紀錄了今天沖涼的時間

人生已經苦短，怎料到洗澡的時間更短

可悲

同意：+1
不同意：+2

+1

我5分鐘已經出返黎，冇咁多熱水

暖氣撚+煤氣撚+浴室寶撚：

緊係唔沖啦

5分鐘

我嚟你屋企一齊沖ok?

+100

same

咁都叫短